是靚午 Q1第一郡 越式法包

尋日食唔到 今日走咗去食

越式法包依個名我自己就之前冇聽過
幾新穎
一開就咁睇 好似剩係得菜咁

但其實入面 有腩肉 扎肉 肉鬆
加上d蘿蔔酸酸地幾開胃
仲有好多人討厭而我最愛嘅芫荽
$45一個 但多料 幾好食
諗起平時嗰d漢堡包仲貴 所以價錢應該合理

另外口痕想試下依個班斕綠豆糕
依個就真係算貴 $15 一舊
但幾煙韌 軟綿綿
似係平時嘅椰汁糕入面加咗d綠豆蓉咁

就咁一個包夠唔夠食

巴me
正呀想食

夠 我朝早會飲乳清蛋白
會有少少飽肚感
原本今日plan咗去添福小食到試漢堡包
晏d餓就早d去

幾好食
佢嗰隻包皮唔係漢堡包嗰隻
係上面有少少硬身脆少少嗰款嚟
睇下你啱唔啱食
我就主要係覺得酸酸地幾好食

巴me唔係用法包咩?

冇深入研究包嘅分類

好難食喎

超真心覺得OK

間野好似藍過，再變綠

Banh Mi係世上最好食嘅三文治, 屌打一切其他三文治
第一郡都開左好多年, 以前就腳成日去食, 不過近年無乜機會食

我有睇過下

之後我就穩陣起見

太遠冇機會試 我都係揀就腳

ppppp

想食

我近排post親都係深水埗/長沙灣
你都幾難食到

芫荽L食到一半冇晒芫荽叫佢加比我

仲有個茄蟹檬必點！

我哋心有靈犀

呢間佢啱啱係長沙灣開嗰時食過一次

下次試下先 試完同黃金嗰邊嘅越萊比較下

我係芫荽愛好會副主席

係咪都幾好

好食呀
好想再食

多茜真係
越南法包世界第一